蔡英文促國際支持香港追求民主聲音

台灣總統蔡英文結束在加勒比海友邦的訪問，回程期間過境美國丹佛，停留兩晚。

蔡英文與美國國會參議院外交委員會亞太小組主席賈德納(Cory Gardner)會面時談及香港，認為香港民眾追求民主自由的聲音，國際社會應給予更多的聲援與支持。美國與台灣共享價值，應該在香港議題上有更多的合作，表達對香港問題的關注。

蔡英文又感謝美方支持對台軍售；賈德納稱，美國國會會持續關注台海安全情勢、持續支持對台軍售案，協助台灣提升自我防衞能力。

多謝Vegetable English助攻